突發！何妖又發聲明

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

唔清理連儂牆
之前講到係威係勢咁而家就尻縮

吓
我等緊貼新文宣喎

佢既免責聲明黎, 唔好信佢

帶頭盔姐

即係 到時發生咩事都好 唔關佢事 唔好賴佢呀

理撚得佢咩 推我地嘅行動post啦

佢話自己係發起人之一
仲有邊個？